今日其實政府同狗都驚過你

d狗其實驚過你！講真，佢哋真係覺得自己岩又點會失控？茶實，心虛到爆！你縮佢就由驚一百八十度轉變成得戚！今日比佢cut咗去中環其實係輸咗！如果今日唔縮，我相信佢哋唔敢夾硬嚟！佢一武力就佢地輸，比我哋過咗去connect到，一百萬人集合，佢哋都輸！